燒山：蔡英文贏左既話 台海未必會真正爆發戰爭

嘩,燈咁大

打得

ok 出兵

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見

根本贏硬，只有一個可能會輸。

就係柯文哲參選而郭台銘唔參選

[突發！］全部人入嚟幫手簽俾蔡英文嘅公開信！！！

大撚鑊

佢係燈前半part定後半part先?

燒山好野

聽成條片係燈後句

燒山燈到